而家香港人只係諗到樓價只升不跌

諗著樓價唔會跌就高追, 但係從無諗過會有失業呢件事

你講乜撚野呀？ 有無用腦架

綠公仔過馬路都有機會比車撞, 咁係咪一世唔過馬路?

鬼咩，一D跌嘅跡象都無，每日每星期每個月新聞都講樓市比上月上年升咗幾多

係你只係諗到失業就收皮
而事實係依家拎到只少球幾兩球買樓既人 失業唔撚會有事
如果一失業就供唔起樓冇左層樓 依家根本唔會/唔應該去諗買樓
結論係你根本唔知現實情況

傻架

97年二手成交13萬宗，好多都買來炒

舊年二手成交得4萬宗
根本無咩炒家，用家市好難跌

根本 ccl=dow index